有另一半 但係2020年最後一日都係自己一個過

大家一齊入嚟取下暖講下點解有另一半都要自己一個過

成個感情台都係呢啲2020 2021乜乜乜po
成班跟風狗 人開你又開
2021祝你地全家仆街死 屌你老母臭西

死返ig慢慢玩你問我答啦on9仔

其實點解要同另一半過？同屋企人過都得架

唔撚係講笑，條女三點收工應該返屋企直接訓左，而家搵唔到佢

都係講吓啫

玩完再過嚟玩

長玩啦跟風狗

咁有另一半緊係希望可以一齊過見吓面都好呀

我都係
因為疫情同凍，但明天會見

咁慘啊師兄不如試吓晏啲打多幾個電話比佢

明天都係凍喎師兄

唔洗返工

佢永遠都用震機mode

又凍又要返工

好似失咗蹤咁 真係好難搞

我都係

唉搵啲嘢做 分下心

佢純粹就係話唔想同我過
仲話 你自己想同我過我就要同你過？
我已經心死
聖誕就有心同朋友過 講好左今晚一齊過 結果都係發我脾氣話唔出

咁你係佢心入面嘅位置都幾低你對佢黎講就好似可有可冇咁 佢想就搵你 唔想嘅你就點搵佢都唔理建議同佢傾下（如果仲係好愛）
如果唔係就.......唉

佢可以落地獄了

原來佢所謂嘅今晚真係有野做 就係打機

吓⋯⋯好sad
新一年唔好再屈委自己啦

同男朋友拍拖4個月 supposed係熱戀期
但佢真係無咩花心機去拍拖

咩慶祝呀、搵節目呀，簡單搵個地方食嘢
、搵活動一齊做（行山/行公園/煮飯仔乜7都冇）

次次 都係想我圍住佢嘅schedule轉
除此之外我可以自己收皮

屌你老母臭閪 新一年想收帽？

熱戀期又真係好少會乜都唔做就咁睇你寫嘅嘢比我個感覺係條仔為拍拖而拍 而唔係真係鍾意你

佢話因為疫情 係無咩活動㗎啦
戲又睇唔到咁

但我話 都可以一齊Netflix 煮飯仔咁姐
佢屋企成日都好free

但佢似乎 次次都係扑嘢 就無idea去創造啲開心
Sweet嘅回憶

佢唔太out going 擺好多時間管理佢網店生意
我就比較out going 多興趣 鍾意有啲情趣

有一排為氹佢開心
都喺sex方面 買情趣costume 又試新嘢咁
但耐咗 覺得得自己一味花心思
無咩得到被寵嘅感覺 就好灰
但又未至於要分手

唉

你有冇同佢傾吓

佢： 拍拖就係routine㗎啦
你個人咁追求新鮮體驗

巴打你覺得你條女真係返左屋企直接訓左

咁可能係你同佢對拍拖嘅定義唔同 有啲人係覺得重覆做同樣嘅嘢就可以 有啲人就要多啲新鮮感 所以要搵睇法相同嘅人先易夾

呢啲時候就要互相遷就下 大家都試吓對方嗰一套 但係如果對方唔願意/覺得麻煩 咁你係佢心中都唔係好重要

特登去搵佢 比下驚喜佢囉 又可以早啲見

聖誕話要陪老母 倒數話出面太凍
Dklm 好撚想分手

佢話收工好攰

佢眼瞓頂唔到12點

你搵唔到 好過 佢聽你電話但係啊 啊 嗯 嗯 聲咁叫呀

同你一樣 一個字懶
知佢返工攰 所以同佢見面好睇佢心情
明明熱戀期 但都過到好似平淡期咁

buddy

最近一齊左，我同佢告白先
啱先11:55諗住打電話比佢傾住電話倒數
點知佢無聽，去到就來1點先上wts
平時都已經hea覆我
都唔知自己係咪真係拍緊拖

豬豬新年快樂

Long d 想一齊過都唔得

Long D